李偲嫣死左對元朗區樓價有咩影響？

每一版都有關於你先嘅討論
同埋慶祝 哀悼活動

冇理由房屋台冇

大波man都住元朗，死埋先講

大波man死
香檳價格必升

死多啲藍屍啦唔該

條柒婆仲戇鳩鳩玩宣誓

好快到柒婆
到時樓市gogogo

骨灰龕都要錢

想知佢其實係咪打左大陸的疫苗
之後就突然死亡

而家陳姑娘
狂推林酋先打

可能逼佢
測試副作用

之後奪位

7婆同班高官噤推介大陸疫苗，
應該身先士卒，先行先試
立刻打大陸疫苗

【2020-12-15】
元朗GRAND YOHO
最新成交 千一呎四房

2千4百萬
冇天台
冇車位
創本季同類單位新高

佢哋一定做曬戲
其實係打
外國疫苗

元朗區蝗賭毒鄉黑樣樣齊

條肥婆住元朗？

G

又話係流感，點解幾日就死！

D人真係非常有錢！

誠俊哥唔係住安蔭邨咩？